Twitter App store上左第6位！！！！！！！叫埋你d fd一齊裝啦

用twiiter教學：
可以起我底睇我twitter d post
已經好多巴打開左twiiter文宣戰線
而我一開始係連登開post叫人玩twitter係想大家當一個social media app咁用 用黎睇野同fd互tag

我建議一開始可以follow自己鍾意既野
例如你鍾意睇貓 可以search 猫 動画
呢個係日本睇貓既tag
希望twiiter可以係香港流行
而初加入最好多d followers 唔係好易被誤當係bot（中共係用左好多好多人手係twitter抹黑我地）
所以同你d fd互相follow！！

都可以同巴打互相follow
@masakibbb1
呢個係我twitter ac 我d followers基本上係巴打黎
Follow佢地 佢地會follow返你
但我每日follow人數有上限 所以我唔一定follow到你

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

Tko嬲到我訓唔著
即刻開個twitter post

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0